加國會議員桑戈雷：加拿大會繼續捍衛香港人的人權和自由

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

加拿大會繼續用把口捍衞香港人人權同自由